[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (17)

下禮拜去旅行，見爆Post就幫手開啦

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

炒車紀錄表

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

下個星期番三日 唔會三日都遲掛

留定名

Lm

汀九撞車了

香港實在太多淘寶司機
兜個圈就俾牌佢
一出街就撞
受苦既就係我地

屌又撞
2星期得一日準時

有架黃色車係汀九橋左邊避車處狂衝緊

拖車岩岩到 塞左十分鐘

預料情況會嚴重落去

一星期一個post

啱啱都見到

又出番太陽

車已上 yo

緊急呼籲 不要前往汀九

大欖而加塞到仆街
大家睇路

汀九三車 已泊埋路肩，通返

應該會俾人1823

架巴士竟然坐唔滿 平時坐爆

龍翔又塞

大西北返市區必經之路

其實過左個意外位就通
我都係塞左幾分鐘

荃灣一架大西北巴士都冇咁濟

終於過咗
今個星期遲五日

係荃灣望過去汀九條車龍郁都唔郁

今個禮拜簡直經典

上左車先見到

張飛喝斷汀九橋

荃灣路安全嗎？

轉車站前都仍暢順

順利抵達荃灣

老龍又塞

盈暉臺已拉手掣

塞咗喺汀鳩轉荃灣線位

我唔搏了大佬
呢個禮拜塞咗4日已經比老細鬧到痴咗線

葉寶琳：「搵人拖架巴士走」

荃灣落雨

去到深井 係時候要受刑

在朗天路
大欖汀九青馬塞
10點唔知返唔返到去

好大舊黑色雨暈係我頭頂

大欖收費廣場近隧道口平均車速唔超過5km/h

好心唔識揸車就唔好係返工放工時間揸啦屌，害鳩死人
題外話，啲私家車撚走去行巴士線真係好自私，岩岩我巴士前三架私家車都係咁，其他人見到仲要加入

過左汀狗 直衝荃灣路

影佢相1823

好大雨

上左巴士

我真心唔明點解直路都撞
死撚左去啦

皇天擊殺大西北
屌 未轉到入荃灣路

再遲真係唔撚掂 果斷做左懦夫

搵人拍片去東張西望啦
等tvb 同班車主狗咬狗

屌你老味星期五都放一馬

岩岩係欖隧前拉埋手掣

DC9

dklm 邊個位

屌真係日日都唔敢搭巴士

「歷史唔會忘記今個星期
我哋緊守信念 下星期 屯公見」

炒車前過左 已到港島
今日係五日唯一準時

5連成功

呢個星期有邊日無撞過
屌你老母死返去坐巴士地鐵啦

五天工作計 塞左七個working days

冇
遲足5日

個司機死得未

連放三日假 假日撚現形
出街都要睇路

塞到

五連遲

屯公咁嘅環境，睇黎禮拜日去機場坐船有著數

班車主咪出黎扮可憐話生活迫人要養家趕時間返工，無得選擇先行巴士線返公司保住份工

唔行汀九就行荃灣路
但荃灣路又係例牌慢車

我屌你老母！！！！

大西北有幾多兄弟今個星期儲夠印花換解僱信？

荃灣路一條雙線食哂屯門元朗天水圍出荃灣既車真係憨鳩到極

Ching坐早機？啲船好少 晏晝無船咁滯

962p無慢駛過喎
依家長青希望西隧唔塞比我買個m記

dklm 想搭個巴士訓多陣都唔得
成個星期做足4日懦夫

又塞 on99

唉屌 打老龍 唔撚驚

好on9 屯公好彩有巴士線
但次次遲都因為荃灣路 on99

我 企 呀 ！
企撚咗五日塞車出港島仲要遲到呀

N車入機場把啦

晏晝機，睇船期應該有

all lose

真心，星期日應該冇事既，搵食車少咗咁多

960表示有位坐出港島話之佢塞唔塞

到美孚 好似不會遲

態度正確

政府廣告：「塞車：時刻在附近 生活一部分」

真係有得諗，有冇巴打肯過料比tvb🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌你老母真係可以日日都塞

好撚彩車已落

今日專登行前2個站上車都冇位

未計依家緊嗰啲，遲下屯門又起多兩個屋邨同幾個私人住宅項目，又多咗幾萬人，但對外交通除咗擴闊過公路之外起色

即使佢擴闊青山公路，出九龍東港島都係要塞荃灣路同汀九

呢17個post夠出本書 叫《老龍與狗》

搬

汀九架黑色車撞撚到個頭冚笠撚曬

擴闊有撚用咩

日日咁多車手炒車

遲啲同公司講 調我去澳門返工仲快過返觀塘

其實應該點解釋

車龍入面
每十架就有至少一兩架係jazz/fit

大直路都炒

已經搭早兩班車但一樣遲
，

老龍蝴蝶谷做乜鳩

又或者叫<<我們屯原在公路上>>

好長條車龍

有新聞都有得講
但有時撞車都無新聞
何況屯公丁九乜柒都會發生嘅地方...

岩岩塞到過左轉車站

西隧開始塞啦
港島人加油我先行一步

我自己都說服唔到自己

調我返觀塘即遞信唔做

同老細講

新聞交通消息有冇講屯門公路？冇講即係塞車

打去1823拎塞車報告

今日架車遲左十分鐘到四美街
起碼遲五分鐘上樓

上司用西鐵卡結束回合

16 咁快1001 左

過兩年公司搬去黃竹坑 封信都打定擺係櫃桶

辭職信已經打好咗
放馬過嚟

老細一句「點解唔搭西鐵 」

完。

我返深圳office 快過返觀塘office

有冇大西北老闆喺大西北有公司，請問請唔請人

請埋我

住得近西鐵站搭咪方便囉 要車駁車嘅你搭埋我個份

收費廣場到汀九橋橋口需時30分鐘

依家係汀九橋睇緊風景

又上車先黎肚痛

263地板油安全撤離屯公

停左係大欖入面

已經慣左每朝上巴士第一時間都係上呢個Post
感覺好似玩大話敗骰咁
塞車？ 我唔信 開黎見我
屯公 汀九 西隧 中呀

落車 祝大家好運

檽夫己做

呢個時侯荃灣路行快線嘅司機真係有如救世主一樣

呢個係標準問題，唔洗用腦

市中心出美孚用左50分鐘

1個鐘到上環
不過都要遲到

強烈建議巴士線延長多半個鐘

呢個星期可以稱得上為大奇蹟週
塞足五日

有冇吐露港巴打
屌你老味塞撚到

屌

城隧落斜去沙田日撚日都塞

同你講，塞埋聽日啊

過多兩日又塞一個星期

之前都試過了

真心可以儲印花換warning letter等轉工

咁多位手足，我覺得要正皮呢個post引多啲人按入嚟關注下我哋

點解上車前唔睇e個post

以前個政府會起3號仔同觀塘繞道等等
叫做知有個塞車問題要諗辦法解決
而家個政府究竟做緊乜鳩架

大欖隧道又做乜鳩啊

好撚彩睇左post
即刻係巴士站跑去搭西鐵
唔係唔知幾時先到葵芳

正頭每朝出門口前睇google map 同上黎
想玳

上左巴士先入黎就太遲了

碼頭出發50 分鐘到美孚

撞車撚全部都要起底貼街招

出到彩虹又塞

前日已經見到個post
dklm 天水圍黎 半個鐘先到大欖 然後惡夢先真正開始

5日都塞

直頭要喇

大欖出九龍塞到錦田個位

係你後邊

終於入到隧道

好在GM好少返公司，VP & President 坐另外一個office
如果唔係要穩定工

香港...

大欖隧道我屌你老母

但算點塞都坐巴士

唔係坐村巴嘅話，分分鐘又遲

一程車塞頭塞尾

建議响屯公繁忙時間發生交通意外嘅司機，一律停牌加打藤

屌佢老母日日塞

等睇中秋正日下繁
返歸食飯私家車全面進場

人地鬼佬係講求邏輯香港就算啦

屯公又塞乜？

9點幾屯公都塞

好彩今日老細塞車塞得仲遲過我先返

每朝都係賭既心態 上左車先睇po
輸左5日

同我一樣

塞到on9

香港唔夠生產力
要更多人返工

塞到pk

下星期再見

發現朝早炒車遠多過放工

師兄係咪又想燈先

呢個濕濕碎啦，基本上返工放工呢個位都塞

今日仲有收工一戰

我第一份工沙田返葵興，日日坐47X 來回，坐足十二年先轉第份工

以前未有青沙出來d 車都少少塞，何況而家有埋青山公路。

打錯，青沙公路先真，自

一陣收工
仲要有happy friday加成

返工個個都心急返公司唔肯讓人自然易出事

放工都係返屋企/出街食飯班人唔急肯讓人就好d

登下啲颱風好啦
唔好登收工時間又大塞好嗎

每日都係多得你班涼薄嘅司機唔少
求下地地唔好再出黎揸車害人

求佢地炒鑊金死左去

Agger

今日差啲遲到老細都有比說話聽
屌你老細不如搬入黎新西住感受下早咁撚多出門口都會遲嘅感受
日日都撞車 你估我想架

放工喇

鐘聲響起塞車的訊號

閘住

come on
its party time!!

車已上 勇士!!!

收工落尖沙咀食飯做懦夫
返家鄉再做260X勇士

岩岩鰂魚涌上村巴了，Let the party begin

長沙灣 -> 屯市 25mins
58x真係好撚正

鰂魚涌邨巴 返工線點樣行？

無搭過返工線，好似大興開車。返工通常960x

搭鐵搭鐵，下一站天水圍，下一站天水圍…

成條老龍同東廊深紅色

灣仔又塞死

飛走轉車站係快嘅

睇住啲巴士排哂係慢線等入轉車站
自己坐緊嘅58x就係中線飛馳
真係爽到一個點

青馬汀九大欖好順

老龍深紅造就青馬汀九暢順

新田公路好似又瘀左
但放工炒往上水方向其實影響唔大

往荃灣方向近天馬苑快線有炒車，唔怪得塞

下星期二再續塞車緣

應該冇咁塞架啦

星期六仲有人要返工

觀塘出旺角好塞

今日嘅節目時間差唔多啦 我地下星期二再見

88

我一向燈力唔強

星期六朝早應該一向唔太塞？

鰂魚涌有村巴
淨係知有返放工時間960x/a/b同962c

碼頭得962C 我果行好多公司係鰂魚涌太古
轉公司都廢事睇果幾間

牛奶公司？

咁夜都塞 ？

做乜撚野呀 夜媽媽塞乜柒

屌 三架自撚私互揼

屌你老母十一點都塞係咪痴撚線

嘉龍村 果個位 3架自撚私互撞

再近轉車站小小 前面一片紅海 屌那媽

啱啱上巴士回航

啱啱見到屌但過撚左佢地又塞過做乜99999999999

近轉車站前修路
3線收2線
所以塞

仲要封撚左一條線

終於可以登陸轉丁站

返夜放工都要俾屯公玩鳩我

不要再說了

痴線 咁夜都塞

封好大段距離

前面好順 係3線收2 班仆街唔識讓

假期前整路
今日肯定多咗人揸車啦
路政署

假 假乜撚野
聽日後日都要返工

聽日既order仲要多左

成十一點都塞轉車站想點呀！

多謝路正處
轉車站前封左一條線

成段青龍頭變左瘀血

10月8號藍行汀九橋封橋
大家有心理準備未

。。。。。。唔好呀 又玩野

單車節一朝早啫

早幾年飛 唔留意有單車節 差啲出事

屌呀十一點幾都塞屯公係咪戇撚鳩?????
我真係無諗過11點半都要幫襯呢個post

呢個禮拜屯公真係on99痴撚線開晒金多寶咁
臨尾都要塞多鑊真係好撚野

未收工 唔知凌晨2-3點仲塞唔塞？唔塞飛的返屯門

Cls 12點都塞

凌晨十二點幾既屯公

搞咩咁夜都塞？

又封剩一條線？

今日12點鐘都塞車啦
何況係星期日朝頭早

上面仲有位巴打好有型咁同呢個post講拜拜
你不愛塞車,但塞車會找上你

啱返屯門，暫時成條屯公好順，的士佬開成100+

屌你星期六汀九橋都塞

屌那星 邊條撚樣又撞

早
好撚大雨

去老銅應唔應該坐村巴

星期六都塞
DLLM

照坐村巴啦唉
塞埋車都應該快過坐鐵
又要轉黎轉去+行企

未上汀九已經塞

屌，汀九做乜鳩啊

落大雨過海做下勇士先

星期六都要ot

村巴唔行汀九

星期六都要塞車

汀九塞到
司機行另一邊

屯門公路真係世界級

大乳到睇唔到路

痴撚線 汀九起碼塞20分鐘

丁九入機場個轉灣位炒左

好撚大雨啊DLLM

日日炒呢個位係咪on 9

坐隔離同後面個男人話星期六一定唔會遲，我是咪應該同佢地講事實

應該

人在途中 人在屯公

平時星期六搵架車撞下都難，今日竟然塞

屯公六日派彩

大雨月。

sosad

二收一上青馬係邊件白痴諗出嚟
運輸署班垃圾TO錢就試袋

落雨例塞是常識吧

大欖出口3變2
汀九入青馬2變1

搞到勁塞

無塞車 好耐無試過咁快出到中環

汀九橋塞青馬就日日塞到閪閪
另外兩條線疏落既繼續疏落

等佢地自己睇多陣就知

9點9要出到老銅同灣仔中間個頭
如果唔答村巴真係會好易遲到

大欖上汀九三收二都可以賴屯公太多車上汀九

汀九上青馬二收一
昂船洲落三號幹線二收一
西隧港島出口去得兩條線去中上環
屯門上汀九條虛實線劃到出口到
呢四個位都唔知邊件白痴諗出嚟

汀九咁撚多人行要小路cut大路都夠衰啦

停係黃格正仆街

應該係同一堆白痴

早晨
星期日朝早都要出九龍
希望今日唔好有濕滑司機

屯公大㰖順到仆街

老母返大陸玩 塞撚左係廣深公路

十粒鐘

假期都要炒我真係冇嘢好講
吐公去上水六車相撞

holiday driver

會唔會多左人請假，聽日早上返工順暢啲？

夜晚見到呢個post嚇撚死

又燈

熱定身了 聽朝見

祝福姐
利申：認真

唔通個個請假個個旅行咩

咪撚燈啦屌

你預返工都冇心工作
後日就中秋可以收早

唔想日日冇早餐吃

準備

早晨

起程

😊

早知攞連假 今日唔想返工

踏上這無盡旅途

捱多兩日
呢兩日要平平安安

點解兩日

聽日放工唔知幾點返到屋企

今日聽日，後日中秋嘛

又見到依個post

上車了，祝大家一路順風

唔知做咩今日咁睇唔開，265M企位都照上

打算飲杯野先番去
早走都係走唔到

少左人搭車

元朗往大欖暫時暢順

好多人搭

265M企撚到門口呀

屯門往九龍方向

轉車站少人左

直到大欖轉車站都好順

好感動
司機打尖上元公

係呢個post見到有人同我搭同一架車

屯門往九龍開始嚟料 懮駛中

唔好嚇我

放心，汀九塞先會搞到我哋

各位大佬早晨

岩岩上緊汀九

978A去緊大欖，丁九暢順嗎？

上左橋，暫時ok

屯公深井段慢車中

屯公又紅左

報告，汀九安全，地板油直過

無人可以阻我搭巴士

坐埋呢兩日巴士之後就要做懦夫

順利過咗長青隧道

勇士

嗰種執念好強大

聽日收十二點半 食完飯即走

同路巴打

會唔會同一架

前進啊guliva boy

尋晚係旺角訓 避晒咁多大佬

唔會啦，我岩岩先出長青

以為轉咗工都有巴打同一架車

九龍往屯門方向

我轉工被逼做懦夫

食完飯先走？
買定飯盒上車做晚餐啦

會塞番轉頭咖咩

269c好少人，半空車離開天水圍

屌你廣深咩咩

唔知會唔會塞西隧呢

今日咁少人搭村巴 個個孖住放

轉咗268X表示今日汀九暢通冇累街坊
跟住挑戰荃灣路

唔會啩

我架邨巴坐爆

唔會啦

埋左西隧轉車站，冇事

如果日日都咁順
屯門返觀塘又有乜好怕

今日咁順暢係咪要還神

今日見到59x 好似8分鐘一班唔知點解

落中環都好順
好感恩

可能破到最快返到公司記錄
可以食早餐了

應該唔少人請左今日同聽日假

好撚順

個個放晒假 順到呢
星期一先係真正考驗

秒過轉車站

鴉蘭街達陣
今日真係好撚順

屌佢老味
無人番工咁撚順

搭巴士

59x又無車

60x都無車 唔知做乜撚 on99

請三放九
又要就到年底清AL，邊個唔想放

利申：請唔到

天水圍整速到轉車站 如果每個星期有一半日子都甘順就好

今日輕鬆

又係天馬苑塞

大老山係咪係平行時空
咁鬼塞

直頭冇人上落飛埋站

老龍

爽啊

巴士隔離個兩條線又塞到pk

好開心見到大欖汀九順暢

利申 遲咗一個鐘出門口

好順 今日可以嘆早餐啦

屯公，汀九，老龍，順

好難得有間餐廳連整沙爹牛麵呢d罐頭野都唔好食

50分鐘屯碼到上環

962P尾車有蝗
CityFlyer但無位

其實咁順先係正常

搭一程屯門 荃灣既巴士 可以睇到d港女幾咁on9

豐力樓開始慢車

而家過哂天水圍準備上公路

960x 60mins 屯門>鰂魚涌

上車訓到落車 唔知有無塞

點解一去到鑽石山就開始塞

車己上

龍頭啟業邨
龍尾豐力樓

又點撚樣

深井好塞

好耐無試過準時返到公司

因為今個星期唔少人放假

40分鐘到上環

奇蹟 今日竟然冇塞

大埔返灣仔又遲到...

訓著左唔知邊度塞車

今日唔屌屯公，屌轉車站

上車個位曬，我隊頭企後少少就扮晒野想打尖，屌你兩句就西面，唔夠人講啤鳩住我

深井塞
34分鐘先到西隧

天水圍出美孚順

打尖咁仆街都有？

長沙灣道又塞

最撚好笑係我企263最頭個位，個阿嬸話點知我係咪排緊68A

我個陣係

佢仲要好撚認真咁講

壞車仲要壞係呢啲位， ，
加士居道天橋紅磡海底隧道方向嘅咁多位巴打睇路啊

東鐵咩事慢駛...

廢中廢老係咁架啦

屯門公路受工程影響，往九龍方向，近兆康港鐵站部份行車線封閉，一帶擠塞，龍尾：元朗公路近福亨村

屯市果面做乜咁塞

未夠工放工就咁快要搞到塞車

俾後車推到咁前定係點

就嚟放

龍翔道慢駛中

深井例位暫時正常

汀九又塞

珠閪學院往屯市方向慢線有壞車

過咗青馬見到個牌汀九橋擠塞

大欖順

博愛

Btw唐人新村有炒車

間學校起係果個位真係好撚豬閪
日日都塞哈羅迴旋處

屯門出荃灣見到冇入屯門機場巴士壞車
好多人落車企哂係路邊
有冇人知咩事

唉 今日遲收工 要坐25狗X

E33好撚邪呢排 成日壞車同撞

地圖全紅
祝中秋

老龍唔塞 屯公唔塞
差兩盞燈就落車 塞撚左係海皇路
屌你老母兩架自撚私 咁都炒

聽晚
屌都係做懦夫出去算

有年要係屯公賞月

聽日早收工 應該仲遲過平時返到去

霸定頭位做勇士

咁多位巴打，聽晚點算好

學巴打話齋
上車前買定個飯盒當晚餐

買埋燈籠螢光棒

話說上年中秋節坐回程巴士塞車嘅時候，望住車窗外嘅明月，我只能坐係巴士上面賞月，身邊仲有個肥婆

我低頭望住盒月餅，覺得好無助。好空虛，好凍，好孤獨

慢慢拆開月餅包裝，攞起月餅打算食。眼尾見到前面有位仁兄，佢同我一樣，都係毒撚迫巴士塞車，攞住個月餅打算食。

我同佢眼神一接，大家都明白大家 心照啦

突然佢同我講左一句...

唔好諗咁多啦，後日繼續塞啊

屌，成件事好有畫面

成車人一齊過中秋團圓

好溫暖呀

尋日坐44番屯門
前面唔上
我一想上後面肥c9就即刻9沖頂死我唔比我上先
之後仲full左要等多幾分鐘上架舊車
dklm

開聲屌9個八婆無誤

早晨 咁多位中秋節快樂，大家今晚加油

今朝要順順利利

要生生性性呀

合皮溫斯地之中秋節快樂

我要食早餐

已經諗定今晚收工做懦夫
上年中秋真係塞到怕

今晚收6點半 照做勇者唔撚驚 同巴士佬共存亡

收三點幾 都係做定懦夫

屯公情況點

巴士線暢順

上車

往九龍方向正常

今晚無得早放
等早放嘅巴打探路

下晝開始 全香港九龍新界塞車 上線啦！

稍後應該會有濕滑既司機上線

個個顧住講今晚

證明而家冇事

郵政總局十字路口16座撞新巴，小塞

落雨又係車手出沒時間

3號仔入觀塘比較多車，汀九大欖暢順

仆街諗住交通暢順坐村巴
佢無啦啦今日cancel

今日中秋呀嘛

邊間咁爽 中秋都唔做
我果架淨係收初一到初六 年三十晚回程唔做

老龍又係天馬苑開始多車

黃大仙多車

好耐無試過準時落車

坐埋今日巴士之後都要做懦夫了

今日好爽

希望遲d可以坐番巴士

屯公吐公大欖汀九可護眼

連坐兩日的士 好舒服

大隧九龍灣出口呢個月開始好塞…
由海濱倒塞番上來

今日冇問題 中秋節快樂

今晚先係見真章

今日放工有無人做勇士

今日好順

我 與巴士佬共存亡

收兩點

收4點照搭可也

下個week (驚定先 )

少少雨

放12點

我屌你老母呀
我收十二點半 九龍灣落狗屎

落狗屎係炒車先兆

係CWB收4點 如果坐巴士番屯門 係唔係自殺行為?
fg 第一次經歷做節放早

4點半先落堂

唔做懦夫

銅鑼灣上962x 塞車 但有位

濕滑既司機

6點半

要塞咪又係要塞

有得走好走喇

大雨

收三點!!! 照做勇士!!!

收四點冇村巴

唔洗收早
年三十晚我四點走唔到
收5半做勇士不知幾順

冇得收早

應該冇事嘅

已放學踏上回家的旅途，希望一路暢順

利申：行青公，老龍

想問下各位 收4點 灣仔有冇邨巴返屯門

走啦 邨巴佬正常時間唔會早

平時嗰架講明今晚唔會開

回航

錯過早放返家鄉既機會
唔想做懦夫

開始嚟料

回家

已返歸

收工

老龍出荃灣已紅

上左車

好彩另一架灣仔返屯門村巴有開

大埔區內塞車塞到倒塞返去吐公

條街多人到 開始驚啦

汀九大欖順暢 已到天水圍

搭車去沙田，準備做勇士

順利由於九龍東返到屯門
仲快過平時收工

城隧塞撚到仆街

青馬大橋乜料？google map紅咗

荃灣方向炒咗3架

城隧往荃灣方向入口有車手炒車過中秋

車手炒車過中秋，真係開心

its party time!

城隧首先過中秋

垃圾

汀九多車

觀塘道牛頭角下邨開始慢車

仆街城隧青馬都塞
收工點算

青馬橋面冇乜事喎

但汲水門大橋就塞

城隧有車手係隧道口炒車先塞
一過左就順

鐘聲響起歸家的信號
利申：經丁九 欖隧 元朗公路

再塞我祝佢闔家落地獄團圓

青公黃金海岸塞到紅哂

成班mk去燒野食 明明冇哂位硬要等入車場

好彩4點上到車 返到屯門

屯公全線暢通

元朗公路 九龍方向上雞地塞到on9仔

成條老龍紅色

已到埗

唔駛係屯公賞月

將軍澳道下行往觀塘，近翠屏南邨意外清場，仍然非常塞車，龍尾：單車館公園。 (HKT 17:10)

老龍又頂住哂啲車

龍翔道往荃灣方向，近竹園道一段車多，龍尾：彩虹邨;反方向去觀塘，龍尾：澤安邨。 (HKT 17:04)

不如炒埋九龍城迴旋處啦

觀塘道已經好塞

頭先1640上車，西行同平時收工差不多

呢度預左 痴撚線既

荃灣路炒咗

準備巴士返屯門

Shit

較早前荃灣路去屯門方向，近荃青交匯處慢線意外清場，消散中龍尾：荔景邨。 (HKT 17:29)

屯公老龍慶中秋

土瓜灣消防局對開撞車

彩虹交匯處塞車

屯公現時冇事
但老龍就

觀塘道好似仲塞過平時

做咗懦夫

屌你老母響沙田等3架263都上唔到車

邊個今日搭巴士就睇著個車窗賞月算啦

趁老龍出事
今日走下路 紅磡260X返屯門 中出汀狗

假日撚炒車正式啟動

皇珠路入屯門撞車

城隧入沙田係乜事

張飛斷路

長青隧道往屯門方向，實施間歇性封閉措施。 (HKT 17:46)

大埔公路往上水近沙田禾輋邨一帶擠塞，龍尾：城門隧道荃灣入口。 (HKT 18:02)

有冇巴打知道九龍城迴旋處發生咩事？
塞到仆街

深井係咪例位報到？

260x慢到
鐵8個字
260x個幾鍾

過左深井就好順

趕住返去做重陽節？

我去到屯門仲要轉車 咪又係一撚樣
做勇士

架260x真係等勁耐

大欖隧道都順利過埋，偏偏博愛累街坊

但今日260x隨時個半鍾

長青隧道往屯門方向的「間歇性封閉」措施取消。 (HKT 18:07)

買左飯盒 準備塞車

4點放工
4點3上車
5點半達陣

屯公過中秋

屌 唔撚怪得土瓜灣塞撚到閪咁

最勁試過搭260X車程都夠架西鐵紅磡開入屯門再開返出嚟紅磡有突

因交通意外，屯門公路往元朗方向近深井交匯處的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在屯門公路往元朗方向的車龍龍尾已到汀九橋。

可以拆月餅食啦

睇googlemap大部分路都塞

例位

呢啲日子最好係有地鐵瀨屎贈慶

祝佢地重陽節快樂

全深紅

唉 番到去都8點

屌你老母 重陽送佢上山啦 仆街

好彩做左懦夫

岩岩避到 遲一班車都中

4點有, 6點後未必有

荃灣路龜速移動中

例牌要屌城隧岀沙田邊條闔家剷諗二改一

又係快線班唔識揸車嘅撚屌

例位報到 唔識渣實呔盤過彎
好撚涼薄呢啲撚屌

老龍紅撚曬

今日九龍尖沙咀竟然唔塞車

長青又間封？
停左係南橋橋面

出尖咀個個做哂儒夫

跟住其他平時冇事既城隧, 青沙都奶哂屎

而家深井例位幾smooth

啱啱開始又間封

263 沙田火車站有超過400人排隊, 我做左人幾十年都未見過

架車送左上寶福山過重陽

諗住放棄263, 轉49x 48x 47x 呢啲番荃灣再轉車, 點撚知下面又幾百人, 屌, 嬲

沙田想做懦夫都無辦法 北環線未通車

原來沙田先大撚獲今個中秋

我屌你老未成粒鐘都未去到彩虹

屌落車喇 中秋節快樂

坐214秀茂坪上車成個鐘僅僅到彩雲
好在司機好人放人落車行落去搭地鐵

69X己上

係唔係啲村巴今晚休息

紅磡轉車啦

唔係城隧塞車咩

剛剛喺旺角坐上巴士，又唔係返工，未撚驚過

元公入元朗塞到仆街

睇黎仲要有濕滑既司機

同路

啱啱灣仔上960。安全嗎

啱啱九龍灣上258d 唔知幾點先團到圓呢

荃灣路好塞

長青間封

織女等緊牛郎

就到樓下

今日既post應該差唔多完? 講句中秋快樂先

2039 輕鐵屏山站附近發生交通意外，路綫 610 + 614 + 615 + 761P 將受影響，請留意月台及車廂廣播

廢鐵壓軸

未
出緊去東九龍慶祝中秋

今晚通宵時間派彩就

258D冇車返

通宵都係運櫈架啦

皇珠路過左轉入豐景園炒車

Holiday Driver仆街死！

打橫炒車成條路封撚哂真係好野！

星期5

放假

合皮快地

屯公汀狗都安全，係深井一帶行慢小小

荃灣路咁紅, 炒左?

啱啱上960

67x 爆呔，準備有私家車唔睇路炒

早晨 準備上公路

荃灣路往九龍方向，近荔景邨慢線有壞車阻路，龍尾：荃灣西港鐵站。 (HKT 07:40)

老龍順暢，好感動

早
同你一樣

今日應該無事
因為好多人請埋今日假

今日冇晒d怪獸家長

屌佢老母

而家先開車邨巴

汀九橙色
荃灣路紅色

揀左260x返工，希望沒事

轉車站好長條龍

屌 又嚟

返到港島

無懼荃灣路，衝呀！！

荃灣路葵青路未停過

深井正常順暢

100%暢順, 安全抵達長青隧道
又要早番蝕俾公司

食埋早餐先啦緊係

零塞車，不知幾耐未試過

平時0925番到都係食埋早餐嫁
姐係今日要食一個鐘早餐

一大腳到上環
紅橋開始冇冇人上落飛哂站

下星期一搭遲一班車先

搭遲一班 你遲返一個鐘返去啦

Hea食早餐

投訴爆運輸署，屯門公路塞足30年！廢物官僚，係咪等到車輛被淘汰，你們就唔使解決問題！這難題又冇議員用來取票。

遲番一個鐘就遲到
打完卡落去食乍

今日射波保平安

o

頭先經過觀塘道

掃管笏塞乜鳩

又黎

汀九玩撚完未

小欖又塞乜撚呀

老龍做乜鳩

荃灣路順

老龍又塞乜撚呀，仆街

往觀塘，似係俾入獅隧條龍頂返出嚟

原來係快線串燒

10月8號要返工嘅巴打
記得早啲出門口

星期六要返工返學嘅巴絲又係時候準備接受挑戰

全綠

無啦啦呈祥塞到西咁
明明今日禮拜六

一至五返學玩唔撚夠
星期日返part time都要玩鳩我

UZ9825我屌你老母呀

呈祥道又做乜撚

UZ9825條撚屌撞撚咗呀

條仆街識唔識揸車
咁都炒

仆街呈祥青沙附近又炒多單

UZ9825係俾隱形戰車追
屌你老母啦玩GTA玩得咁過癮

前面天主教墳場有位俾你啦死MK

見到老隱仲想走

好撚on9唔係以為走到下化

毒品喎
死都要走啦

老隱vs老癮

我屌
仆街呈祥道又做乜撚

拖車已到

更正

頂你架毒品車仲未清場

綠的掃水馬反肚 粉嶺公路入上水大塞車

仆街，聽朝封汀九橋，聽日要返工嘅巴打要預早 d 出門口

封埋青馬

平日返學未逼害完
weekend返part time都要繼續逼害

有年去機場撞正單車節 要去青衣轉機鐵好撚on9

早
星期日都要玩鳩大西北

而家上車去機場，睇下要幾耐至去到

好彩今日夠早，荃灣已到

較早前因配合舉行「二○一七香港單車節」活動而封閉的青嶼幹線（往九龍方向）上層通道，現已重開，但以下位於新界南及九龍西多條主要道路仍然封閉：

-汀九橋（往九龍方向）
-長青隧道（往九龍方向）
-南灣隧道（往九龍方向）
-昂船洲大橋（往九龍方向）
-青葵公路（往九龍方向）
-尖山隧道（往沙田方向）
-西九龍公路（往尖沙咀方向，美孚與油麻地之間）

由於受到汀九橋（九龍方向）封閉的影響，由新界西經屯門公路或大欖隧道前往機場及大嶼山的車輛，需改經荃灣路、荃青交匯處、青荃路、青荃橋、担杆山交匯處及青衣北岸公路前往青馬大橋。

大家留意番

大嶼山出九龍塞到仆街

到荃青交滙處，準備入青衣

而家車上面好多人都奇怪緊點解架車去咗荃灣

屌要入機場返工 實遲到

準備揸車入機場

到收費亭，唔駛遲到

暫時唔塞車，如搭巴士的話，預早一班車就 ok

葵涌道瑪嘉烈對出慢車
290A安全上老龍

咁就到咗機場

塞單車

架962x 播改道announcement 先知去左荃灣

好心單車節、馬拉松唔好撚搞鳩汀狗橋啦

好彩都無太塞車

賽後報告好暢順

元朗公路塞車

第二啲國家搞都係封市區街道
又有氣氛又唔會塞死主要道路

係香港先咁on9跑公路，仲要係主要幹道
冇氣氛之餘仲要搞到大塞車

都唔知區議員班垃圾有冇做嘢

不過咁50k/30k夠話成半個市區都要封路

要搞單車節乜撚野跑步節
全部搬哂入離島搞啦

香港唔岩搞呢d

封青馬，都可以開下層俾車行
但封汀九，就所有車都要兜大圈
D 狗官自己紅日唔駛返工，但又唔諗下仲有好多人紅日要返工

開下層青馬都塞到仆街啦
唔係嘅點解今年馬拉松俾東涌嗰邊屌到唔再上青馬

冇咁嘅能力就唔好搞啦
封親都封主要幹道，仲要其他冇路走

集氣聽日一切順利, 想搭遲一班車

祝聽日大家都順順利利

唔好話我唔支持運動 封撚哂條路自己主場又贏唔到
平時政府啲政策都唔係幫運動員 一年搞一次好似拎贖罪券

封高速真係好on9
正常都封市區跑下景點個d先好架嘛
係條公路度on99咁又冇風景睇都唔知邊條聰明諗出黎

..

早晨，放完假返黎

[/quote]
早晨 [/quote]
星期一

早晨 準備出門

晨早留留見到e個post 真係嚇死

屌
係星期一呀

唔撚想返工呀你老味

未到青龍頭已經慢駛

想食早餐 坐早一班車

又要返5日

唔知點解星期一特別容易炒 星期一要做懦夫

同樣時間落去搭同一班車
但今朝無位坐

出發

感覺少咗人搭車

幻覺黎

吐公近大埔好似已經出事
不過我都係會搭巴士

我呢邊多咗人搭車

多左好撚多

做乜撚野 巴士線都慢駁

未上車既巴打做懦夫算啦
今日多左咁多人搭車

馬鞍山__表示今日都等好耐車

62X平時爆埋企

今日仲有位空出黎

啲番九龍東巴絲係咪比人炒哂

濘九已多車

欖隧

做乜慢駛

大欖已經塞

大欖慢線有架村巴死火
提下司機

城巴d冷氣好撚大
好凍

巴士好似行得慢線咋

利申：陣已達

本身預會塞搭早咗一班車
點知好撚順

馬鞍山巴士炒巴士
走呀

行到入去咪又係要抽頭

有時早10分鐘出門

已經爭半個鐘

欖隧一分

屯公咩環境

斯斯然食個早餐先

大欖 過咗收費站停咗

變左單線行車

汀九暢順

頭先俾班蝗童塞住送車尾，搭遲咗班車仲要塞大欖

屯公汀九老龍順利過關
258S 一個鐘達陣

見唔到先嚇死

攬睡入口塞到深紅

咪係
見到好過見唔到

出到觀妖除時又塞多Q

前個星期經典一週五日全塞 可以換解僱信

今日呈祥除例位慢行，整體暢順

望到西隧條車龍
又要塞了

青龍頭見紅見車龍

到大欖隧道轉車站

西隧又做乜

大欖好塞

過左三日正常既中秋
又係返工既味道啊
塞大欖塞西隧

屯公地板油

過完個中秋又塞
大欖未到收費亭已經慢行

好彩早返避左大欖塞車
老龍直到鑽石山前都無塞

有冇人同我一樣 好憎呢款凳

坐的士都要遲到

懦夫

Post (18)

返埋聽日就唔洗再返九龍灣

仆街西隧又做乜鳩啊

被炒？

呢款唔叫差
紅色巴士嗰款仲垃圾

早3個字起身搭早一班車. 早半個鐘到公司做野 定係 搭遲一班落車跑番公司？

後者

但係一塞車就玩完

搭同一班車
上星期而家返到公司
但今日呢個時間仲係閪隧

塞車唔可以做理由遲到？
咁做懦夫啦

一放完假就九月MODE 證明啲咩

私家車太多

老龍西行近天馬苑慢線又炒
各位自求多福

唔怪得今日排大老山冇咁塞

自私家長更多

濕滑的幹道與他們的司機

準備上線啦

勇者鬥老龍

去完旅行啦？

己上69X
大至𣈱順

收工趕住去秘撈，搭鐵

元朗轉落天水圍個條斜路交匯處撞左，慢駛中

的士尾撞私家車，黑警到左

仲係啟業邨妹下妹下

元朗返天水圍唔好坐269D/B1/276p
唐人塞到仆街

屯門市廣場好多車，慢駛

好彩過咗

唔知點撞呢？

咁到撞得車，d 咁垃圾嘅司機撞死佢就啱啦

補返事發位置先

因交通意外，湖翠路往龍門路方向近屯門碼頭的唯一行車線現已封閉。

駕駛人士請考慮改用其他道路。

現時上址交通繁忙。

屋企已返，理撚得你

清場未
69X本身已經夠慢，唔好呀

頭先村巴行到湖景個陣見到架救護車o岩o岩到
幾驚要落車行

唐人嗰度慢少少姐
又唔算話特別塞車
不過269D元朗返天水圍果條路就塞車塞到仆街

邊個走失寵物呀

安全通過

屯公塞...屌

班契弟咁撚鍾意睇炒車，自己炒一單咪有排睇囉

仆街剛上車

之後上汀狗同長青都安全，係屯公塞

就到深井無啦啦啲車停哂嚇死
好彩過5秒又順

順利過第一關轉車站 見到快慢都塞 巴士線冇事
挑戰下一關深井

有機會同車
轉車站上斜已慢行，多車到

960s 剛過深井 汀九慢駛

朗天路例塞

58m 剛過深井

係朗天路

老龍又係獅隧出口塞

長青已過萬重車 直奔港島

朗天路

屌
今日早咗出門口
班268X個司機荃灣路唔撚識行快線

已順利過老龍，到公司

相認

應該唔同車啦 我坐機場巴

彩虹邨碧海樓有架新巴擺街
塞咗一陣

in西隧，we塞

塞巴士

九龍灣地鐵站又塞

3條海隧都係咁

我坐 A37

收工!!

輕輕鬆鬆番到

油柑頭塞緊

因車輛故障，屯門公路往屯門方向近恒麗園的慢線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在屯門公路往屯門方向的車龍龍尾已到柴灣角。

現時上址交通擠塞。

你個野壞左啊

汀九

即係汀九暢通

塞緊汀九

壞車︰屯門公路去屯門(19:00最新)

10.10.2017 19:00

【馬路的事交通消息】屯門公路去屯門，近油柑頭有壞車，龍尾︰柴灣角。

虹橋直路快線有白痴炒車

油柑頭壞車搞掂左全條荃灣路

上屯公位完全停左係度

今日幸運路線：觀塘番屯元天

順暢喎

今日奶野路線：行荃灣路唔係汀九長青返大西北既路線

好撚彩已經返到屋企

7點果陣

當時未入汀九已經塞，係汀九尾段先順返

成條老龍長青汀九大欖都係綠色 今日仲唔係觀塘番工巴打嘅大奇蹟日

可能太專心㩒電話唔覺有停都唔定

新城市返大埔私家車撞電單車全封
鐵騎士當場RIP

十點幾仲塞緊

電單車司機俾撞死。全線封路

十一點旺角返屯門 祝一路順風

紅色特快

早晨 今日遲到, 照做勇士

條撚準備

第一日返青衣
做懦夫

屯公已經塞塞地

返港島巴打睇路
大會堂對開干諾道中東行七點掘路封一條線
唔知依家掘完未

日日一上公路都好似抽獎咁

屌你老母點解仲有咁多貨車同私家車喺巴士線
架村巴喺巴士線chok下chok下 chok到想嘔

屯公慢駛

一開Google map見紅 懦夫已做

屌你老母塞到落珠海

1823 屌貨車私家車老母

欖隧出口已塞

屌佢老未1823
我之前建議過
將汀九橋支路入青馬二合一
改返為以前兩線匯入青馬兩線

佢回覆居然係
青馬中線為80公里
汀九橋支路為70公里
由於速度有差距
會不安全

我跟手覆佢
舊式設計時未見發生交通意外
反而近日因塞車爭路發生過兩次交通意外

仲問佢
粉嶺公路為80
百和路為50
匯入時不更危險

大嶼山公路為110
竹篙灣為80
又如何解釋?

請呀陳先生每早七點到九點
往汀九橋視察
新西居民每早飽受塞車之苦

多車到呢，仲要停下，慢流下咁。加油呀返尖沙咀或港島或九龍東嘅巴打，有望會過9點後返到公司

大欖己經開始變紅

屌你，又汀九，又係上左巴士先撞，唔識揸車死撚左去啦

欖隧慢駛咗好耐
佢老味汀九又撞？

拜託巴打繼續屌鳩佢

老龍炒咗，做懦夫算

嘩 仲係天水圍未上公路

今日又塞乜鳩
琴日都順順地，明明好好地，今日又深紅

運輸署班坐41樓班垃圾會唔離地？

狗鐵都塞

屌你老母大欖隧道

大佬都唔好咁低能呀
我會繼續屌佢

巴打好波

服務受阻

過咗收費亭一兩個車位就停咗

遲到啦屌你老母 大欖隧道乖啦好嗎 生性啦郁啦好嗎

龍頭又係汀九呀

老龍有塞咩 訓醒已經係新蒲崗

仆街 去梗轉車站

汀九橋 我立即屌你老母

過埋9點啲車即刻入巴士線係咪仲塞

頭先唔覺有塞

塞完啦
去荃灣方向

唔怪得唔塞 啲車仲係汀九

1001